有無手足好想發放下負能量？

唉 一切都塵埃落定了 人生仲係無方向